連尼住算唔算一巴一巴咁摑落波台狗面上？

班大種乞兒又要vip又想唔比錢
叫全香港it狗情何以堪？

一早課咗188啦

圖呢垃圾

岩呀ching
又要屌又要留係到扮連登大佬
知你班仆街無地方去啦
8蚊3個月*4
24蚊一年都比唔起

連仔好波

圖？188

數王

40lo 滿意未啊
捉埋d雞仔野

點撚樣計40

屌你老母乘數都未撚識，學人走入波台做風紀

我屌你老母咩傻閪

傻閪連尼住8蚊一次性3個月呀
一年188呀
護主都唔撚熟啲野

算喇 波台狗搞事姐

圖你老母
信就信唔信就柒就

屌 我仲諗緊點樣計到24

宇ＣＨＩＮＧ隻秋？

大種乞衣
都仲好話啲賤過地底泥連數都唔撚識計嘅護主犬

痴撚線當自己係判官咩，老撚奉要畀證據你😂

痴撚線

24蚊一年
你瞓撚醒未啊

佢話一年俾32我都覺得無咁柒啊，24蚊喎

佢地屌足咁耐又唔番高登個下好野

話左連登多細蚊仔

佢地雖然口頭上屌連登
但心入面都知道連登既好
走唔到啦

系米假膠黎架

好心你柒咗就潛啦，一年24蚊

樓豬好波

傻西仔
你老母俾十幾隻狗屌緊
快d救佢啦
數學王

先唔講佢無追post唔知個價係188呢單，淨係個24蚊都笑撚死人

好想知24點計

後尾學人叻唔切，改成40，佢又點樣計40

收皮啦
我考mock老師預計我數學會有5**
你拎幾多咪講出黎分享下

我屌你老母條撚係咪生係你老母個度啊

屌你老母考mock都攞出黎講

拎5**嘅人竟然會計得出一年24蚊同一年40蚊呢兩個數出嚟

由佢講囉，講到咁把炮但呢啲小學雞數都計錯

樓豬你都係潛算啦，理撚得你考mock你老師估你拎幾多咩，檢討下自己點解連呢啲小學雞數都計撚得錯先再出返嚟講野啦。我自問就無咁叻嘅，但8x4=32呢啲數我都仲會識計囉。你？慳啲啦樓豬

圖？

有撚用咩, 你個短命種未考dse就死撚左啦
攬住份mock落地獄啦

老師收左卷
因為試題難度題型非常貼合dse試卷
唔想流出/公開

點道樣一巴巴車？你老尾188蚊一年？

數口咁精點夠樓主玩

死傻仔又幾可愛
俾人撚鳩到咁都仲係咁傻西
真係抵你老母俾狗屌

原來只係中學雞一隻，好切合dse試卷又點？呢啲咁簡單嘅小學雞數你都計唔掂，淨係Part A你都死緊啦。中學雞就好心溫書啦，仲有半年咋你，學人上嚟波台挑機。我係你啊就補下數啦8x4=32咁簡單都可以計錯

叻唔切咁
我每上3個月就停一個月(因為要溫書)
你又知唔知呀
咁一年係咪淨係買3次呀
8*3=幾多呀
答我啦撚樣

樓主喺匡智會考5**？

連衛兵巧威威

兜啊繼續，上邊俾人笑撚完又要改成一年40
Btw，眼殘就好去睇醫生啦，你而家就真係叻唔切，人哋連尼住講緊係頭3個月先係俾8蚊咋，其後每個月23，一年係188啊傻仔，俾人撚咁耐都唔知人哋除咗笑鳩你啲數口之外，仲笑緊你眼殘

有咩人會咁on9叫自己做on9689

樓豬清算咗波台未

我等緊俾個on9仔清算啊

on9仔柒左想扮假膠

柒到咁就潛啦

訓左無睇

屌你老尾班波台仔咁串
返cc台吹雞先👋

Ching驗眼未

樓主再次敗走於波台

樓主返黎比我哋撚啦

返左CC台吹大雞

我意思係話見你咁窮
幫你比多$8+$8

柒過關家姐

幫曬咁多波台手足比ok?

兜啦繼續

呀屌 唔記得你仲係中學雞要考mock
邊有咁多錢

[/quote]

完美示範衝入黎波台柒

188仲要係特價，真係皇恩大赦

佢中學雞邊有甘多$$牙

樓豬你都係唔好兜啦，由你講8*4=24個刻你已經柒咗啦

PTBF
賣左個屎忽比連狗

樓主呢
樓主係邊度😅

同男朋友share ac
佢訓左準備備戰下年入港大
等佢訓醒再幫你問問咩事

一路好走 88

柒咗開始扮假膠

清算波台立即啟動

樓豬吹到雞未

Cc台好似好憎中學雞

屌，令我諗起以前唔知邊條友話要清算波台話咩5p字，點知佢開埋啲咩tg交友gp，俾人踢爆咗就話幫人開

你睇下啲中學雞幾撚咁得意，特登走入嚟波台做玩具俾人撚

走啦屌你老母

柒撚咗就潛啦，扮咩同女朋友share ac姐

豉油專家(君子)
杜奧
無心髮師

摘名清算出現啦，on9中學雞瞓啦，聽日仲要返學架，遲到就唔好啦

好能驚添

好驚驚啊

5ho block禾 巧痛痛ga

好掛住你哦juiced

挑機失敗即摘名

Cc台既人真係智障

樓主大巴d摑醒自己啦

我不是什麼主人公，也不是什麼…只是一個平凡的滿大街都能看見的大學生…但如果以我為主角寫一部作品的話，那一定，是一個悲劇…

樓豬而家開始語無倫次

對付你還綽綽有餘。。。你的名字我記下了！

樓主take撚左野？

take me home to the place I belong

屌你老母講乜撚野金木呀收檔啦on9仔
影衰晒

柒左就扮on9jar 尼招高章牙樓主

收檔啦，真是荒謬，把自已看得這麼高。

柒左仲兜真係好撚戇鳩
自己mock5**都敢講出口 冇證據就收皮啦垃圾 我夠話呢度全部人都5** 得唔得呀垃圾 除左你 你匡智都不如

你收皮啦死毒撚
錢都比唔起
仲扮波台大佬

點敢係數皇面前扮大佬牙

笑？
同你比5年後既成就lo
我入到hku mbbs
但你仲係一條上緊連登既死毒撚

中學雞啊，我賺緊嘅錢係你幾多倍啊，我會俾唔起？唔俾＝／＝我俾唔起，係佢值唔值嘅問題囉。我由頭到尾都無扮過波台大佬，係有啲人以為自己好撚型行入嚟挑機咋，有野玩唔通唔玩咩

juiced

假設你揾11000(McDonald仔)
我讀緊中學0收入
11000/0係undefined點計幾多倍

係啊係啊好威威啊

5年後
50年後啦好冇 吹水吹到你咁戇鳩第一次見 冇證冇據邊夠受呀 打飛機打懵撚左？

你都知你自己０收入就咪撚寸人啦，Ｍ記員工每個月都多錢過你啊，何況我

講撚到自己一定入到ＨＫＵ咁，都啱嘅人哋數皇嚟架，我哋都係唔好笑人啦

一次性交一年
哇，好撚好笑啊連囝😂

樓豬講嘢好似蔣狗

似足班港獨分子
日屌夜屌 又唔走人

一樣柒咗就語無倫次

真

樓主廢到

樓豬死假膠唔好扮係我男朋友

this thread is gay

1+1=2

行政長官叫你收皮呀
hku mbbs同行政長官
一睇就知邊個係大佬啦

你係唔係咁嘅意思？

原本以為op 係假膠扮計錯數
點知真係弱能人士

你收皮啦！

行政長官幾時叫我收皮

你on9嫁？

樓主我表弟黎 有輕度弱智 大家放過佢🙏

樓主唔係我男朋友黎 有輕度弱智 大家放過佢🙏

咪屈

唉 唔好推啦 比佢沉啦

未見過有人柒撚咗仲自推嚟俾人知自己有幾柒，除咗蔣狗